同呀爹講地鐵瀨屎佢唔信

你知吾知你自己講緊乜

唔

係唔係佐敦地鐵站？

你閉咀！

小學畢業未？

兩個爭咩呀,都係on9仔

你個fd係螢光舞王？

吾你老母

揸呠揸呠 吱吱
Gam賣gam賣參參

衰仔又跳得幾好喎

樓豬傻尻黎，之前見樓豬比人呃用幾十萬買枝meko水

真係meko水黎喎

我係你就快啲曬黑啲啦，唔係幾好打都冇用

樓主好中意matrix?

登⋯登登 wow

我爸爸提醒我 我偶像係李修賢 所以sorry啦我地唔可以一齊

金舟仔入面咩環境？

@蓋

你咪係滅罪小王子

佢鍾意食朱古力

你煮咖哩都有一手

入到學堂唔洗驚 個教官係你老豆條𡃁

做野唔好傾計啦

恨鐵不成鋼呀